[集思廣益] 成語動畫廊之請食檸檬

是咁的

我喺英國住緊hall 有個兄弟最近教緊個蝗三代中文 三個半鐘前醉醉地衝入嚟話好撚sad 話琴晚畀人請食檸檬 我頂唔順借沖涼遁走左出嚟

兄弟 佢女神

：我聽日去教個蝗三代百厭蚤豆窿中文
：其實教中文有咩好教
：好多架 我聽日諗住去教佢啲簡單嘅成語
：成語咁難 佢明唔明架？
：有啲都好簡單 唔信我問下妳 妳試下答我啦 你知唔知痴人說夢點解？
：姐係唔會發生咁解？
：大概係咁啦 咁妳諗唔諗到啲例子？
：emmmm 你會係我男朋友算唔算係？
：…………咁愚公移山呢？
：有個白痴仔好有恆心咁劈山開路？
：係吖……所以都凡事都講恆心同毅力嘅
：但係呢啲都係痴人說夢 邊有可能一個人搬走座山

就係咁 我同佢講女死女還在 佢話呢條女係真愛 而且佢都未死 邊得嚟女死女還在

點安慰條撚樣好 呢邊已經凌晨三點 好撚眼瞓

sorry for 1999

利申 非hehe

幫佢含撚